<resources>
    <string name="cyclone">Cyclone</string>
    <string name="open_github">Open github</string>
    <string name="run">Run</string>
    <string name="stop">Stop</string>
    <string name="theme">Theme</string>

    <string name="app_name">Склад</string>
    <string name="storage">склад</string>
    <string name="new_storage">новый склад</string>
    <string name="edit">редактировать</string>

    <string name="tutorial_common">   Положение вещей на новом складе

Сейчас на складе снаряга есть во всех трёх комнатах.

1) Ближняя комната - там лежит всё что без номеров или с дублирующимися номерами. Если нужно что-то оттуда выдать, то надо сначала эту вещь инвентаризировать.

- Если просто без номера, то внести в таблицу, присвоив новый номер (в приложении при добавлении новой позиции есть опция получить ближайший свободный номер), нанести номер на вещь, и после этого можно выдать.

- Если номер есть, но по нему в приложении находится другой предмет, значит надо перенумеровать: находим нужную вещь в гугл-таблице, меняем номер на ближайший свободный (можно получить его в приложении), и переклеиваем или перегравируем номер на предмете. После этого выдаём как обычно.

По мере внесения в таблицу/исправления дублирующихся номеров, вещи можно перекладывать из 1 комнаты в дальнюю. На всяких пенках номер можно писать маркером, он лежит в коробке с канцелярией в центральной комнате. Гравировальная машинка лежит в дальней (3) комнате в шкафу на верхней полке справа



2) Центральная комната. Открывается ключом, который берется у охранника (там комплект из 3 ключей, два от входных дверей в здание и третий от центральной двери на складе). Это основная комната для выдачи, там из барахла осталась коробка ТМ-ного железа, которое я не успел отметить местоположением “новый склад”. Также там лежат всякие коробки, которые в будущем поставим на какой-нибудь стол. ТМ-ное железо хорошо бы по мере возможности и времени переместить на новый склад через приложение, и отмеченное относить в дальнюю комнату.

3) Дальняя комната. Основная комната для хранения снаряжения. Всё что там сейчас находится, отмечено местоположением “новый склад”. Просьба неинвентаризованные предметы туда на класть к остальным. (исключение - шкаф, там лежат всякие складские предметы, которые не для выдачи). Всё что лежит в дальней комнате однозначно находится через приложение, поэтому можно спокойно брать и выдавать без каких-либо сложностей. Вещи сгруппированы по категориям, по аналогии с прошлым складом.

    </string>

    <string name="tutorial_app_1">      Работа через приложение

        Предупреждение: если приложение перестало работать, выдаёт какие-то страшные ошибки, или просто не получается через него принимать/выдавать, то заполните форму ключника (она работает, ссылка в закрепе чата), и напишите об этом Завскладу. Как показала практика - если несколько разных людей правят общую таблицу, происходят ошибки. Также если слишком большой поток людей, и быстрее записать в форму, можно записать, а уже потом внести в приложение. Но вообще в идеальном мире приложение должно ускорять процесс

ВЫДАЧА
При входе в приложение открывается экран выдачи снаряжения со строкой поиска по номер (фото 1). При успешном поиске отображается информация о снаряжении, и блок для выдачи - быстрые кнопки для перемещения предмета на склад, и тестовые поля + кнопка выдать для выдачи человеку под мероприятие (фото 2). Если номер не был найден в базе, отображается диалог об этом (фото 3). По кнопке ДОБАВИТЬ можно сразу перейти на экран добавления нового элемента.

    (примечание 1) ВАЖНО: если снаряжение, найденное поиском, отличается от фактического - значит в базе есть несколько предметов с таким номером. Необходимо присвоить элементу новый номер через гугл таблицу и нанести его на снаряжение. Или отложить его в первую комнату, пометив в таблице как СКЛАД (не НОВЫЙ СКЛАД)
    </string>

    <string name="tutorial_app_2">       ДОБАВЛЕНИЕ НОВОГО ПРЕДМЕТА
    Если предмет в базе не нашелся, или надо внести новый: при нажатии на кнопку “+” (фото 1, 2) или ДОБАВИТЬ (фото 3) происходит переход на экран добавления нового снаряжения (фото 4). Обязательные для заполнения поля - номер и название, но по возможности лучше заполнять всё. Кнопка НОВЫЙ НОМЕР получает ближайший свободный номер (фото 5, полезно при внесении нового предмета)

    РЕДАКТИРОВАНИЕ
Если необходимо добавить или изменить какую-то информацию о предмете, то кнопка РЕДАКТИРОВАТЬ (фото2) открывает экран редактирования (фото 6). Экран аналогичный как для добавления нового предмета.
    </string>

    <string name="tutorial_rules">      ПОРЯДОК ПРИЁМА и ВЫДАЧИ

  - Вбиваем в поиск (фото 1) номер снаряжения

  - если нашлось и данные совпадают, то нажимаем кнопку НА НОВЫЙ СКЛАД для приёма или вводим ФИ и мероприятие и нажимаем кнопку ВЫДАТЬ. При выдаче нескольких предметов одному человеку подряд не нужно каждый раз вводить ФИ, достаточно вбить в поиск следующий предмет, а ФИ сохранятся введёнными

  - проверяем что информация обновилась, и местоположение отображается верно

  - если не нашлось, то нажимаем кнопку ДОБАВИТЬ (фото 3), и вносим предмет. При большой очереди людей можно просто написать название, отложить в сторону, а потом через редактирование добавить остальную инфу

  - если нашел неверный предмет - действовать согласно примечанию 1
    </string>

</resources>